［跳閘］唔交罰款比人告上法庭先係罰5000

咪撚比啲仆街帶風向

即場捉到依舊係罰500

連跳閘都咁撚多顧忌真係唔好講革命

諗下831黨鐵點樣出賣香港人先唔該哂

[重要!] 全部入黎!! 跳閘前必睇注意事項!!

求留言幫推

tui

推